[愛國肺炎] 人民日報: 摘口罩！做堂堂正正中國人！

愛黨的人不會患肺炎！

強力回力鏢

8月。。

恥笑

面子大於公眾衛生利益嘅國家，
世衛幾時譴責?
十分可怕。

中世紀黑死病歐洲死了30%-60%人口。
大陸呢啲國家真係不知所謂。
自卑、自負、自大。面子大過天。